口交部：若中国台灣一意孤行進口武器，我會在國際上不斷說「中国台灣」

好嬲好嬲呀
蔡英文犯国安法
但又拉唔到佢
我地祖国又輸啦

好撚似LOL屌鳩D台灣人咁

咁世界一樣可以照叫：
支那賤畜

我會不斷講Taiwan No. 1

你叫人地條女做你老婆咁佢就真係你老婆咩

口部動作非常激烈

咁邱騰華搞港獨佢一定係千古罪人

好𨶙驚

即係人哋拎晒刀嚟降住你
你就話再拎刀指住我我就會爆粗